有黃店賣香港製造既月餅

唔係唔支持呀！！

人民超市必搶

介紹一下